有無人可以解答我？

其實
點解要放火燒港鐵出口？
點解要破壞公物？

破壞吉野家、美心...，即係接受唔到人哋唔同政見就去破壞人地咁同中共有乜分別？
破壞中國銀行又有乜意思？要港獨？

擁有唔同政見，互相接納包容呢個先係香港最核心的價值，但而家嘅香港...

已經唔識形容，究竟係為咩要出去破壞

道義係雙方都遵守先有意義，唔通有人打你左臉要叫佢打翻你右臉

佢地係同一伙架, 唔係政唔政見
官商黑

坦白講，相信好多香港人同我一樣，只係想和平

但望到而家嘅香港變成咁真係好抑鬱

我真係想問，依家係革命？
我已經幻想唔到日後嘅香港嘅變成點

請善用起底功能

吉野家當初有包容過人咩？一見員工抽下水就炒
凡是支持極權者 死不足惜

問下點解黑警要開槍先啦屌你老母
樓下咪推垃圾post

但破壞分店呢個行為同暴徒有乜分別？

你係咪未撚訓醒？
讀多D書啦唔該
偽和平

都話明
光復香港
時代革命

手法同目的係2樣唔同既concept
國父孫中山同毛澤東都係為求逹到目的
用盡不同的手法, 如暗殺,發動戰爭........
至於什麼時候用什麼手法要睇政治
即係多唔多人buy
如果用既手法冇人buy, 用佐之後只會有無限後果要負
但如果用既手法係主流既人buy, 用佐就會令逹到目的事半功倍

依家嘅香港令到你憂鬱，咁唔通一個藏污納垢嘅香港會令你開心？警黑合作，官商勾結同支共滲透呢啲問題唔會係睇唔到就唔存在